近排睇到好多人畢業 個心有啲戚戚然

一來驚自己兩年後畢唔到業

二來見到好多人成班咁影畢業相 好warm好friend好熱鬧
自己就由細到大都係毒撚無朋友 驚第時畢業都係摺埋無人影相之餘 同時有好羨慕人地生活咁多姿多采

大把人識人多咩都玩每日都好忙
自己上完堂就番屋企 每日都係同自己過

唔會grad唔到
反而無fd就真係好尷尬，呢2年識多d人啦

有無毒撚分享下無人同自己影畢業相嘅悲哀

唔使驚冇人同你影喎，你可以選擇唔出席畢業禮

Ching 你讀咩programe架 好少見人擔心畢唔到業

文科

唔去咪得
個陣我返工

冇FD真係咪撚去畢業禮/photo day
廢事去到要R D唔熟既同系影相

驚閪咩,你肯拉人影就一定有,畢業果日個撚個都鳩影嫁啦

諗起都覺得尷尬